如果唔封關, 我完全支持醫護罷工

政府係初四前唔封關, 繼續比支那狗落香港播毒嘅話, 醫護們唔洗理會輿論同部分藍絲嘅批評, 請自由地做你地想做嘅事。

限制人口流動係對抗病毒傳播嘅必要手段, 加上香港隔離就係百毒藏身嘅支那狗, 無論係今次定係03年定係豬流感, 都係因為支那狗黎香港播毒先搞成咁。

香港人同埋香港嘅醫護係Humanitarianism的確係有責任去救、去醫、去幫呢班播毒嘅支那狗,
但係我地應該諗下班接受香港幫助嘅支那狗係抱住咩心態落黎香港先
佢地黎香港就係為左逃避封城、享受更好嘅醫療服務(搶香港人資源)、搶口罩、落黎播毒。
不過當要求佢地進行隔離嘅話, 班支那狗只會逃走, 繼續播毒, 同埋向身邊嘅醫護發洩, 可能造成violence, 醫好左佢地之後會唔會比錢呢? 又係另一個問題, 已經有好多支那狗係香港公立醫院生仔之後走數唔撚比錢喇

要不是香港, 支那狗早就完蛋了

為左醫護自己嘅安全, 個人健康, 罷工都係無可厚非

政府已經慢左好多拍, 當講緊停武漢高鐵、填健康申報表嘅時候, 政府仲話唔洗做, 之後就係因為高鐵所以黎左件播毒支那狗喇
到今日仲話唔會封關 由得支那狗黎搶香港本身已經匱乏嘅醫療資源, 由得佢地黎播毒

前線醫護手足, 你地係唔需要幫助呢班自私自利嘅支那狗架！另外亦唔需要幫呢個無能政府執屎

拋開所有政治立場, 封關、限制人口流動 係可以減少病毒傳播, 呢個措施係必須要實行, 如果係初四前唔做
醫護手足, 為左自己嘅個人健康, 請罷工吧
你地嘅工作環境因為政府嘅失當, 政府嘅冷漠, 已經變得非常唔安全。

另外各位手足記得戴口罩之餘, 仲要買酒精搓手液呀

最好隔一段時間就洗手！

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

個鳩個都支持佢罷，但係佢哋等緊 2046

唔啱聽？任屌，大力Ｄ！

要罷工唔淨只要係醫護，而係全民三罷
全民三罷幫醫護分擔啲壓力一齊同特衰政府施壓

杜絕播毒支那狗

洗手洗手洗手

乘機出解放軍醫療部隊，揸住支槍「医」你

等緊出老解攬炒

想知(香港)美國佬撤僑未？如果出「醫療兵」一定收到風！

我同醫護一齊罷工
1.29 全民三罷

一齊罷